係中產、有錢人角度，香港有冇自由又點

唔好住就搬，一放假就飛
就算要翻工、打理生意，都可以隨時放棄，唔會影響生活
民生？翻放工揸車，最多堵車麻煩啲，地鐵係點都未知。同林鄭連八達通都唔識用一樣
醫生律師放假唔係去旅行就屋企hea足一日，深水埗元朗蝻禍根本未知發生咩事 商場唔高級唔行。
更加唔好話蝗禍，係佢地心目中就係揾錢機會 藥房金行水魚，搞佔中就係垃圾廢青。
廣東話收皮就收皮，仔女係外國讀書，分分鐘廣東話都唔識 仲鼓勵仔女學普通話
簡單啲講，香港係有錢佬福地，窮人地獄

好酸呀

而家美國放吓風已經嚇到傻左
香港出事佢地唔會獨善其身㗎

堵你老母車

我係酸，有咩問題

我阿媽係女人 我阿爸係男人

有錢邊度都係福地，無錢邊度都係地獄

香港既自由就係有錢先可以享受到
冇自由佢地唔會掂

因為果班人個個都有外國護照。

一有事就走返祖國。

堵車

香港冇自由 外資撤資 一線商場D舖位邊個租？仲有冇左班ibanker/律師白鬼邊個幫襯D高級本地消費？馬會班鬼佬馬主呢？仲有做美國/歐洲產品代理班商家呢？

點解有人講得出咁既野？

冇錯冇錯，撤資鋪位樓價跌，又吉，冇哂本地消費
跟住佢地有能力有資金，一係發展另一條路，一係移民？

翻工忙到冇留意呢個post，放假兩日先得閒啲